我覺得大家可能低估左現場鬼既數目

其實大家有無諗過
好多時有十幾個人去做一樣野
其他人就好容易跟住去做

你以為捉緊鬼 又有無諗過捉緊鬼既人入面都有鬼？

我覺得 每一次有d衝突發生時
要有一隊理性小隊 上前問
「點解要咁做？有咩用？」
然後示威者要有共識
要答到條問題先去做
仇恨支配左大家
拋磚引玉
大家諗下計仔